十二點屋企要人呀！！！！

個濕鳩蒙面法十二點就開始生效
以班狗嘅性格肯定會搵人喺十一點幾嘅時候出定嚟匿喺啲陰濕位入面或者混入班手足當中
然後喺五十幾分嗰陣開始拉住啲人
再等十二點D防暴畜龍出嚟捉人㗎
所以！快啲返歸啦！！！